# Paco - Semaine 65 - Division
Don't Lose - Elder Island
Do You Really Want to Hurt Me - Culture Club
Matin - Odezenne
Le pire de nous deux (feat. Dani Terreur) - Dani Terreur
Taxi - Angèle
Ne me quitte pas - Thylacine
Encore un dernier baiser - Niagara
Les filles désir - Vendredi sur Mer
Paroles, paroles - Dalida
Feu - Poupie
Libre - Angèle
